我發覺有個同事應該係國家級特工 點算好？

想問下佢 我可唔可以john😅

你同你同事都會被滅口

唔好殺佢隻狗

力拔山兮氣蓋世！

佢真有幾隻大狗
不過佢好nice
佢成日請我食cake飲咖啡

巴打做保安？ 可能cia黎

😀

樓主rip

知道國家機密係死罪 唔該唔好再上黎講 累街坊

你同事係咪死咗知己、老婆又小產最後死咗、阿妹又有病長期住醫院？

利申：幾年前借咗支筆俾你同事 佢一直冇還到

我都懷疑我個同事係。上次同佢一齊去飲茶叫咗籠蝦餃，之後個阿嬸俾咗籠燒賣佢……

聽你口音好似係湖南黎
洞庭湖草頭鄉上陽村
村口有隻狗係度吠人架嘛